有啲嘢搞清楚 政府法律意見係話：內會選唔選到主席國歌法都可以二讀

朱凱廸有講：

現在梁君彥則認為，未經過選舉的現任主席李慧琼，可以不經過選舉而繼續履行權力，就《國歌法》恢復二讀與當局磋商。更進一步，梁引述資深大律師指，就算當局跳過54（5）的程序，直接將《國歌法》在大會恢復二讀辯論，亦不怕受到法律挑戰（輸左咪釋法囉）。

btw出唔出自己衡量

屌 手足都係時候要歸位 聽日就係吉日

聽日都冇大會 點二讀

你睇咗立場姐姐先出聲

不如你自己睇多次先 旨意泛民聽日有好表現好過啦

聽日個重點係：
[black]李慧琼只要一主持到會議
就代表佢有權行使主持權力
政府就會同佢磋商恢復二讀[/black]